深井豪景花園29隻動物疑遭人高處擲下15隻死亡

深井豪景花園29隻動物疑遭人高處擲下15隻死亡
14.02.2020 22:42

深井豪景花園發生殘酷對待動物案，共29隻動物懷疑被人由高處擲下，其中15隻死亡，愛護動物協會人員到場，發現9隻寵物鼠及5隻花貓仍然生存，但都奄奄一息，檢走交獸醫檢查及治療，死去的動物交由漁護署解剖或化驗。

事發在下午2時許，這批動物包括寵物鼠、兔子、花貓及雀鳥等，被發現倒臥在豪景花園19座對開山坡，保安員報警。警方到場調查，發現過半數動物已死亡，翻查現場閉路電視片段後，相信動物是被人由高處擲下，暫時未有人被捕。

死仆街

高處擲下雀鳥

唔該搵人擲個垃圾主人落埋去

到底點高空擲雀仔？綁住佢？

寵物鼠：我唔想死呀屌

好似係鸚鵡嚟會唔會剪咗毛，所以唔係好識飛

係咪由細開始養唔識飛

屌呀扔咁多寵物落街

黑警又開工

黑警: 死因無可疑